起身啦

「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

集中精神唔好俾人有藉口返工

好多人等緊我地幫手

打正旗號影張selfie大條道理唔返工

大家加油

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

都瞓唔撚到

又去咁遠嘅狗屋

正常嘅
好多人嬲到訓唔到

推
訓唔到嘅手足可以去食個早餐
準備塞鐵
再返去休息
之後集會

琴晚落完黃大仙返嚟 嬲到完全冇訓過

辛苦了